傷我或是害我都慘不過 教我記得一起幸福過

情願我聽不清楚當時誰人口口聲聲不會掉低我

假架 啲奶假架

ok

你說得真輕鬆 不愛我 別拉拖

雞